呢排買咩跌咩 放咩升咩 大家有d咩想佢跌 可以俾我燈下

Baba 小米 aapl xpev 全部高追坐貨

Nio amd tesla pltr高追完止蝕離場後即刻升返

想回本 求推介d股俾我燈下

你快d放左小米佢

Tesla

小米唔放 準備同佢共存亡

點解唔SH?

買埋700同3690啦

你唔買咪唔會咁囉
怪得邊個

我一日仲有貨就唔會升

一放就即升 萬試萬靈

支那股 全部

我有怪人咩？

Sh

Tsla 直上都無跌
點解止蝕？

下次放邊隻 通知聲

Aapl就快頂唔住

下次買咩放咩可唔可以講返聲

打算邊個位放？

琴晚有 一放即刻升返

快放

same here
btw, 真心高追ARKK吧
買完SH唔好放

跌個幾蚊驚咩...
似係你買股票嘅心理有問題

同d fd 夾，你買1股，佢地買100股，你放完升左對分

我問你怪得邊個啫傻閪
抵吖, 見到你蝕錢我就開心

買7500 反向

...你開心咪俾你開心下

希望你繼續蝕

沽匯豐

想取代麪神?

我都覺得有d問題

3690 今日有考慮過買

唔敢我仲未夠班

咁咪好 全世界同你一齊蝕
而家得你自己蝕

本身諗住放aapl 就憑你呢句坐多陣先

買牛

買啦，一定升

資金有限 愈輸愈多

買700 牛 一手 燈爆佢

我諗要貼倉先會有人信

tsla short 9佢

D柒操作唔想公開

我有xpev,nio,niu
都跌低過我買入價
SH

btw我岩岩玩時高追左tesla
但見佢冇升仲跌 都蝕住放左
所以SH好緊要心態決定一切

收到多謝賜教

我呢啲市況都蝕幾十萬

小鵬買到40 ok

所有支那股

快快手放咗佢啦

九龍倉置業1997
之前止蝕左而家升返
幫我燈死佢

2800, sqqq

港交所幫我燈到100蚊

樓主買邊隻
買完講返聲等我 Put下